[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂!!] 台劇 想見你 映後討論(66) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(50) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(51) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(52) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(53) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(54) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(55) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(56) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，釜山國際電影節想見你］台劇 想見你 映後討論(57) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(58) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(59) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(60) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，亞洲影藝創意大獎想見你］台劇 想見你 映後討論(61) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(62) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，1025釜山國際影展想見你] 台劇 想見你 映後討論(63) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，再次重刷想見你] 台劇 想見你 映後討論(64) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，重睇想見你之韻如雨萱1028生日快樂] 台劇 想見你 映後討論(65) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩電視台呈獻

想見你 第9集

若是一個人 第5集

陸判 第4集

諗住post新link

頂你地最後一齊覆

又爆

笑死

Nplm

佳嬿話兩點前訓
睇咩牛脷人

對唔治

信長

之後自己買書研究

以前去台灣 一次買一本

聽日要早起 訓仙
Gn

Goodnight

早抖
我頭先話瞓到宜家都仲醒緊

晚安呀畫

晚安

我都訓了
求好眠

再唔訓用蛋糕斬你

一定可以

Gn

希望唔會又瞓到可以拍套荷里活電影出嚟

goodnight雨萱
喺韻如心房訓就會訓得好

唔會啦
今日一定係個好夢
你會夢見佳嬿

Btw
關於台灣依個國家嘅經歷

30:24個到開始

屌啦媽點估到後未國民黨一嚟
2等公民都不如

柯佳嬿幾時拍a s m r
想瘋狂睇&聽佢食嘢

@小朋友

應該得我同你睇

咁第三個人係邊個嚟

你後面

咦天巡者播咗ep1

係呀 頭20分鐘膠膠地
之後後面又ok既
可以追落去睇睇

尋日老妖米播左15分鐘

隨便你啦
好熟悉的感覺

仙 閙人來來去去都係呢兩句
可能平時都係咁用

可唔可以鬧下我

真的假的！！

我都好想

利人呢

依套好睇

睇下先

後面仲有呀不就好棒棒

一齊一齊睇

到今日好多原住民仲係對政府有敬畏感覺，呢種習性真係培養太多年好難甩，慶幸係佢哋仲可以喺自己文化圈入面生活，唔駛喺出面受咁多欺壓

係咁點人做嘢好爽呀 睇到都爽

有啲係fb ig 個啲成日見到有人話入國立大學得兩條路
成績好或者你係原住民
想知普遍台灣人點睇佢地原住民

桃紅色嘴唇

根本仲鐘意人啦係到死撐

成日覺得依個男主角講嘢唔正

都冇乜特別姐

都成百年以上

幾多阿美族明星

普遍我就唔敢講，不過有唔少都覺得係制度問題，但好多時會將呢樣野投射落原住民身上，而佢哋都幾無辜

曾之喬好似都係

同香港原住民一樣唔出名就冇人理
但知道嘅人又會覺得呢班人奇怪嘅感覺囉

鐘欣凌做呀媽

泰雅

而家呢個世代唔會啦

台灣其實係一個好多元民族既地方

話唔易就MIX一MIX荷蘭

瞓

嘩屌依幕kam到打又唔係打
做保標個兩個廢到

只係識走

好好笑 仲有
姚點解會做細過佳嬿9年嘅角色

痴線女人 為啖氣 咁就離婚

講係希望係咁
台灣依家都係崇外但對內就較唔友善，所以mix外國幾受歡迎，即使你係香港人對佢哋都係
亦因為咁好多青年原住民比較想脫離出去社會
當然本身族群向心力都有影響
但我睇成個根源喺政策上，佢哋又幾無辜

頂 個嘴唇同件衫撞色

放下牛脷人

覺得ok襯

根本一直放唔低 淨係飲醉酒個陣俾人chok到一兩句
但好快就會知講錯嘢

離家出走還會打卡

黃雨萱冇教佢應酬個陣嘅隊酒攻略咩

笑死 我地啱啱講完hall走火警
就到佢地走火警

咁多廣告

死撐緊

由第一集撐到最後一集

諗起蔡環真

冇嘢 幾有feel好似真係睇緊台灣電視台咁

環真 真係

即係諗起埋自己～

撐到最後要睇人跳舞先諗得通

套嘢節奏快 唔拖 我鐘意

撐到99歲

即係要等多幾十年先有人為你跳舞

6個人睇緊

睇老舞都冇用

訓啦 各位
早抖

見到咁跳 即刻走

真心 我會覺得kam想即刻走

晚安，祝大哥好眠

早

超級眼瞓超級唔想起身

大家咁話

宜家去緊搭地鐵

好無印象聽過呢 D 歌詞

但係睇落其實幾有意思

唔知有冇機會搵佳嬿拍MV 呢

希望
覺得同想見你劇情有少少配

始終金曲歌后幫佢打造

今晚 嬿窩電視台呈獻：

22:00 若是一個人 #05

23:00 想見你 Track 09
00:15 想見你 不見不散 09

00:30 我在市場待了一整天 金鐘感言

台灣便利商店同早餐店聯名 羨慕

00:30

台灣7仔好似多數都係統一經營
香港就 牛奶公司

幫助入睡

咁要睇多啲

老妖一陣會唔會開台

尋晚訓得好嗎？

可以呀 你地想睇咩

訓得著 但訓六個幾鐘就醒左
係咪要變乳酸婆婆

愛的xxxxx 淨返個集？

好呀

大婆婆
我要吃牛排

幾點

大婆婆會係咁塞野比細路食

12:30？

真係
老人家好可愛

我都覺有少少配
話晒光漢出歌其實都係圓歌手夢同趁想見你仲有熱潮想再賺多筆
所以希望真係有仙做 MV 女主角

想見你 咁快09

好快又要睇完

多咗一隻喎兜仔

多咗個隻將佢變標本

你是...謝芝齊嗎？

光漢深夜拍攝 MV 花絮

13:00 愛的廣義相對論 迴圈

感謝

火鍋季來了....

陳欣怡都keep得幾好

少女

陳喬恩整到認唔到…

整咗喎

定photoshop完
佳嬿隻眼大咗

想知點解會依個組合食嘢

陳喬恩⋯佢係大陸係咪仲係拍緊啲愛情劇多

我地睇曬
肺巴都未睇完13集

分開幾次睇
每次睇幾十分鐘

每次睇完唔記得
跟住又要睇返前面

完美演繹無限巡迴同莫比烏斯環

算啦
過得支那既 邊個唔整

你唔好咁講啦好冇我好驚

我覺得佢係想等我哋一齊睇13集

又係莊

呢幕勁似 ready player one

心甘情願讓錢打在我的臉

無睇

要睇
D visual effects 好靚
同埋個故事 idea 都唔錯

可以加落星期日影院睇 haha

我覺得將來真係會有記憶銀行

我睇過應該5次
有埋碟

咁紅雨自己睇啦
除非你想睇第六次

睇得出你好鍾意套戲...
係咪你睇得最多既戲？
同埋係咪記得晒大約套戲每個位？
不過係幾好睇既...

我應該睇得最多個套戲都係三次左右 (Back to the Future 1, Avengers Endgame, Titanic etc.)

我最鍾意都係hungers game
不過player one 真係好好睇
佢呢個題材拍得好好
加上勁多crossover
搵彩蛋都要睇幾次

HG

我睇 hunger games
係為左 Jennifer Lawrence
以前好鍾意佢

係
我最鍾意 ready player one
就係同其他電影致敬既彩蛋

做咩講我，以為我見唔到咩？

花巴

Ifc咁高

派

台灣好似幾興

啱啱見到呢個
醒起我地之前講有關惠康歌王同狗男女既對話

見親呢張album
都諗起 樂團做指揮嗰個
D手勢

第一次見香港有依d廣告

Hi, 夜d再傾

反剪你

佢哋當初唔係偷食先一齊咩
宜家結婚仲要講到天作之合好姻緣咁
噁唔噁心阿

放假好得閒?

牙flat唔止偷食一次同何一齊之前條女都係偷食翻嚟啫

今朝出一出咗去
之後就無野做

台灣全國性整

香港得個香港
再唔係就大陸野

我都覺得好噁心
真係一對狗男女

但係 CCTVB 又成日比 screen time 佢哋
真係晒 air time...

響邊度見親佢哋既新聞都飛同 skip

係十幾咋

我又唔明啦，前女友係搶人嘅，現任都係搶人嘅，一個咁易俾人搶走嘅男人真係值得嫁咩？
一段關係之間嘅忠誠好似變得唔再重要咁

見到連登有post講佢哋先知結婚

Av都睇左3次咁多?

見你
我在市場

都攞黎磨

第一屆名畫命名大賽

#155 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Get

avengers 好多粉絲架嘛
幾次都同唔同朋友睇

邊個仲未睇 小鬼最後一集?

我睇左
AV3 2次
4 剩係一次戲院睇

Joking

之前睇節目話個mk髮型係佢主動要求染少少白落去

我

on9

好不知所謂

屌我一路以為係m巾嚟

佢同佳嬿好似都冇多啲咩代言咁

我記得之前有報導話何雁詩又因為fred定唔知邊個 而介手

邊個生暗瘡快啲搵派派治理

講起𠝹手，之前睇訪問張孝全話王柏傑係個啲表面扮冇野但內心會受傷嘅人，所以玩朋友世界盃個陣佢揀咗王柏傑做第一名

如果個第一名係咁樣選嘅話我會寧願唔要囉

有咩偶像就有咩粉絲

講笑姐 但張孝全同佢真係好fd

想睇片

珍

我get錯左以為係諷刺嘅意思

所以柯佳嬿咁正既偶像
就有我地呢班咁善良既小嬿子

本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

一開始到十三分鐘左右就係個遊戲
後面講李沐

唔係 佢哋真心熟 我第一次睇張孝全啲訪問，原來都唔係好cool
之前以為佢係個嘅訪問乜都唔講淨係會答model answer嘅人

哦 二選一

係個圈耐D 資格多D 米講野放D

收工
今日真係好攰

辛苦晒呀畫
乜今日咁多人叫咖啡 你沖到手軟

頭先想飲波子汽水買唔到
飲咗呢隻

正啊

酒鬼

佢完全無酒味架

我都覺得好好飲呢隻

你係donki常客

呀畫 辛苦了

Loyiu收工未

放假
聽日返

老妖放假

抵斬

今晚
10:00 若是一個人 #5
11:00 想見你 #9

瞓醒 咁弱架你地 推得咁少

我都啱啱收工

今日都係好忙
所以少左上水同大家傾...

岩岩出左去 好眼瞓

即將登場！

頂

填表填咗全日
勁多野搞

辛苦了

我成日都好攰 幾乎都在昏睡

推一推
今晚睇完若是一個人就瞓了
今日填咗超過十次屋企地址

嗨麥兜～
你確定忍得到唔會想睇埋想見你先訓？

今晚係咪會發開口夢講自己屋企地址

如果大家不介意，請問可否轉先睇想見你？

如果大家不介意
不如轉先睇想見你？
因為我都想早少少訓

我之前都係報嘢填表
個名、護照號碼、地址等等個人資料全部填到傻
搞到連護照幾時過期都記得

未收工

2230得唔得

到時再算，聽日又要一早攞去寄

可以呀

好快睇完

22:30？

好

21:40 若是一個人 ep5
22:30 想見你 ep9

謝謝

好彩有上嚟睇一睇
多謝老妖改時間

睇下一陣join唔join到

等你呀

今晚4點歐聯 諗緊睇唔睇

睇完再返工唔會好辛苦咩

又睇你隊利記？

我今晚唔睇啦
眼訓又無愛隊

上次贏咗巴黎

我玩 pes mobile my club 隊曼聯 😂
另外有一隊勁 D
有時互換玩

啊畫係忠實球迷
唔似我呢 D 口講話撐
但係成日唔睇

不過啊畫支持個隊踢得咁好
我個隊踢得咁差
所以好夜睇波既動力好大分別

流水聲
呢首歌真係好舒服

佢把聲好舒服

睇怕都係要打機

睇隔離 post
個個話孤味 > 刻在你心底的名字
仲話孤味無入圍金馬最佳劇情長片好可惜

希望孤味快少少有正場

聽朝唔洗早起

UT?

Mobile有咩好玩
我係由torres年代開始睇利
Torres走咗果幾年真係仲慘過你曼依家

探班Hebe田馥甄！女神懷念的老滋味曝光【食尚玩家】預告20201027
@紅雨

平日打Pro club
UT我淨係打WL同埋得閒frdly

好耐無見佢上節目

芭樂就是李曉明

認真睇先發現

寄人籬下嘅心酸係咪開始出現.....

無諗過咁早結婚

唔使錢可以玩

其實有得玩都已經好好
所以邊種模式都算啦

Torres 堅勁
以前對親利記成日搞到維迪紅牌

我開始睇嗰時
前面仲係 CR7, 月巴, 反骨仔
後面鐵三角雲達沙、維迪、里奧
中間史高斯、卡域克

反觀費退休之後
隊波只係晒錢買星
但係好似夾極都唔掂

諗起之前公海有個巴打深夜話要買花之戀俾老婆食，又係大肚婆

用邊隊？

食魚生 好危險
不就我覺得大肚真係要就下佢
佢一定會好辛苦
做男人既 真係要忍耐下

講得好
一個人就係乜都有
但我冇艷遇 得啲mk仔聊我

佢近年好似真係甚少上節目
除咗大陸個夢想的聲音
唔係好覺有上其他節目？

所以今晚期待一下

上個星期 沛慈
今個星期hebe

你睇咗沛慈個集？
我 save 左未睇

睇咗

一個人旅行 我唔得住...

試過係杜拜比阿叔聊

佛系
同埋可能因為佢出專輯先至上下

好睇？
好笑？

咁你都真係好勁

一直唔洗打dr 補分

係

可能係石油王子

石油大王

好笑
佢同莎莎幾fd

台灣 ok

唔記得咩人 但講普通話
係泰國開resort之類

原來仲有昆布

京都真係好靚

我見到自己阿
周街買周街食

你又兩邊睇？

Pro club啊 用一隻人仔

勁多支那人係泰國開resort
搞bnb....

好忙

DR我一開波上咗D1就算架啦

oh 自己係其中一個落場踢個隻？

去旅行就係預咗筆錢亂用
點都要用晒去

Yesss
同frd開住mic打咁

唔見銀包 真係好大獲

去到機場仲要買手信

岩岩睇返佢係高雄人

但係身分證個啲都喺晒入面
好彩見佢仲有passport

亂買

抽勁多野上機

仲要異地...

一個人真係會好慌
又無助...

我試過掉咗電話
好彩間鋪好人幫我keep住咗，我嚇到眼濕濕狂講唔該

你一定超感動

係，部電話好重要，我個刻真係覺得世界有好人

好彩你知跌左係邊

博仔真係

嘩博仔去埋日本

一定有
仲要俾你遇到

試過喺地鐵俾非洲人搭訕

要陪frd打啊

有血有肉，
才有盛裝靈魂的容器，
於是我們才有了自己。
如果整理不了心，
那就先整理生活吧。
——柯佳嬿

點應對

我試過係旺角食完飯掛住比錢唔記得拎電話
去緊搭車個時先發現唔見左
嚇死 即刻跑返餐廳

唔係知跌喺邊，係我一路去返我去過嘅地方 好彩一條街直落唔係隔勁遠

搭緊車

好彩冇俾人偷

應該最尾先會出現😂

去緊
但一定會拎電話聽歌 所以唔會上左車先發現

少驚 見佢戴住耳機以為佢講緊電話
佢向我揮手先知係同緊我講

佢問我拎ig，話想keep contact 了解下我
我當然唔俾最後佢好失望咁落咗車

呃人嘅，明明呢啲都要俾錢
我冇食過一間係唔使錢

我一個人行緊既時候 就一定要聽歌
好在你拎得返

我記得之前新聞有講莎莎去左探Hebe班
咁飛到最後睇

我都要 如果唔係好不安

佢真係好好彩 想像唔到唔見電話會有幾崩潰

搭個車見到都拎ig

我覺得最後都係會同志明一齊

劇集

不過我同朋友係池袋一間居酒屋
真係試過個老闆 知我地係外地人
請我地食串燒
雖然佢英文真係好差
好難溝通
最尾同佢影埋相

食檸檬

係 同frd講完拜拜就諗住拎電話聽歌
點知 電話呢？

睇到最後就知

嚇死我
佢係問我有冇做開運動先嘅
我話無
佢就問我拎ig話要了解下

之後應該會有警覺性
要check齊有無漏野先走

嘩好好
我以前食過間知我學生會平啲大份啲俾我 係個啲三代同堂嘅餐廳，仲有個得意嘅小朋友

會 我每日都會check手機銀包鎖匙

日本出差

唔係 拎住公事包架佢

真係好好睇

入院開始 好多洋蔥位
丁志明

呢套真係好睇

笑死 我以為小朋友講緊係英國既時候

所以點都收5舊水入o急防有咩事

我係到諗佢不停錄聲，其實佢係咪耳仔有問題，或者佢有絕症先要咁做

我無呢個習慣

不是
不過係關於丁志明

yo whats a-pu

光漢式英文

我會分開兩個袋
一個放證件同一啲錢
一個就成日用既銀包

我證件跟袋
其他銀包

俊傑望到韻如對子維既笑

屌
佢地唔會帶shake粉出街
佢地係拎住支炮出街架
2L 有埋飲管嘅大水壺

通常唔會問興趣
佢地第一句係問平時有冇食早餐習慣

想見你 #09
想見你 不見不散 #09

冇啦 外國嘅話我會驚好多

俊傑咁愛韻如 又點會忍心殺佢

又好似係

美國會周街有黑人問 "Do you have some change?"

咁你有冇？

你覺得呢集個序場SET成咁其實個作用係?

我上次睇到第八停左
對岩岩個幕無乜印象

如果外地比人老笠

應該所以野都會笠曬去

一定扮唔識聽，跟住快步走開
美國最怕就係有槍
所以千祈唔好硬碰硬

睇到呢幕都好感動

?

莫奶奶

佢奶奶真係好好

沒人喝橙綠？

聽日好唔好去買杯珍珠奶綠

@呀畫

獨力照顧俊傑

仲要對俊傑啲fd都好好

中熱美
網民突破盲點
話如果咁啱乳酸想飲其他嘢就好笑

其實一個月雨萱都對佢改左觀

其實就算估中 佢都可以話唔係囉

呢d好似細微既角色
但係出黎既效果
同埋我地對佢既印象
真係會好深好深

唔會啦
佢不嬲都淨係飲中熱美

雨萱只飲熱美

真係戲先得
有幾多人真實係會一路飲死一樣野

試吓唔係 詮勝咁既樣

仲有金牌台灣啤

細個會飲冬瓜茶哦

同埋小說變左冰美式

就係信你唔會咁做
先唔會恨你呀 俊傑

佢真係太自卑了

陳韻如算唔算毁咗人地一生

其實我會諗 點解子維唔同jj講 佢穿越咗...

如果我唔鐘意佢
我會個下即刻轉話 下我依家唔想飲呀吹咩

毀咗俊傑

重點係佢一定要KEEP住呢個大話 直到死

係人地毀咗佢嘅一生在先

JJ 好似由頭到尾都唔信穿越？

我都想比仙瘋狂鬧

佢頭先個句毁咗你喜歡的那個她 唔係就證明佢信穿越咩

每次睇呢度都好難唔留意佢套衫

其實同佢講
都改變唔到佢覺得自己救唔到韻如
莫奶奶會死既事實
佢都係會灌碎子維 之後自殺..

詮勝呢幕好感動

講左就少左個戲劇轉合點

詮勝呢幕真係

有個唔係 pocha?

唔夠衫

毛毛

真係好獅子

如果信

子維順勢 同佢講按計劃未來去改變歷史 咁佢唔會自殺

帥哥就什麼都可以

佢睇韻如口形知道咗？

咁就成套劇唔使拍

都係

就係咁

所以呢個位 唔可以描述唔同jj講 佢穿越咗

同舅舅一直講大話一樣
如果舅舅講真話
成套劇唔使拍

舅舅有冇嬲俊傑（2010依個時間點⋯佢都覺得係傑殺人？

唔SURE穿越

可能當佢人格分裂

想像唔到朋友死係咩感覺

佢好似唔信

紮辮萱 都靚

個妝又唔差

Someday or One Day

平時對詮勝咁惡
但詮勝唔開心
佢會令佢開心番
點解咁好

要保持一個剛剛好嘅距離

今日1027

1028

話說聽日係韻如雨萱生日

神同步

@紅雨萱

Hebe話佢自己係香菜派

上集 學長雨萱果度逆駛

不過韻如媽同思源應該會信係俊傑殺

紅雨萱會唔會因為 Hebe 食香菜?

所以唔敢蒲頭

佢地唔想接受係佢自殺 就會不斷諗一定係另有其人悲傷階段

佢仲係養生派添

俊傑呢幕真係
點可能唔入圍男配

佢真係太自卑
又太自責
搞到好似真係佢做咁

佢同佳嬿煮比我食就食
但一世無可能發生
所以繼續anti香菜

SET
我拜託你殺了我
呢一句

又可能誤導左D人

俊傑真係為左幫佢而殺佢

我入黎啦

的確係韻如既想法..

趕得切同學姐慶生

仲有肚臍

I MEAN 一場戲
可以誤導人幾次
編真係好西利

係 其中一樣野就係要大家估邊個係兇手

呢集真係..
又甜又悲咁..
睇到個人心情好複雜

你咁鐘意食我分晒比你

返到

係，睇到個人心情起起伏伏咁

佢地真係值得拎金鐘

有新戀情仲同ex聯絡

辛苦你了
洗手打開電腦一齊睇想見你

鬼哥

辛苦了 早巴

個侍應退翻後

好慘...frd同男朋友都唔記得自己生日

開咗

編劇最聰明係不斷比難題兩個主角
同埋跟住不停誤導觀眾
反轉再反轉

大家都係

詮勝件褸都似d變七巧板

真係以後不再見

完全唔合格

詐騙集團

好鍾意嚟緊呢幕慶生

解謎咁

炸雞飯嗰個

但更突顯詮勝既用心

乳酸嗒糖

真係咩都夠晒啦
一個生日已經睇清晒

有咩

即刻跌電話

千辛萬苦咁穿越到呢到

我都想講

我意思係乳酸見到
一定好受落

仲有咁大枝 邊到就快燒完

所以咪變ex

專登暗示自己分手

仲要遇到個大爛人
一定開始動心

救命笑死

大哥哥

兩個都著new balance
雖然係sponsor

真係有緣到
命中註定

認真再睇，發現光漢幾識控制自己啲眼淚

之前有幕詮勝行樓梯突登close up

寫得幾好

唔怕好突然又愛上詮勝

幾件事堆疊上去

用數據硬接

如果愛重來 可樂

粉紅色耳機準備出現

未買？

所以無論點佢都會搵到雨萱

唔係紅色咩

陰功 幫佢搞完咁多野仲要被人鬧係屁話

開心嘅時間過得特別快

其實幾好戲，見到乳酸講講吓，發現講緊自己，個眼神轉變都做得幾好

奶奶.....

我以為佢意思係雨萱口裡面含住粒糖

呢套劇真係一甜完就打返你一拳

好似2020咁

呢幕光漢又係做得好好

真係第一次聽呢個term

派派都好好戲

畀晒機會

有無睇過家有喜事

代溝

我有啲意外我哋之間嘅generation gap大到咁

來自果度既咩

仲有兩個月，大家頂埋

自己最親既奶奶

真
上次講果個咩

又係冇人知

有但出自嗰度嘅咩

我唔係話黎自嗰到
但係吳君如嗒糖呢幕好經典

我記得係

2019年個陣舅舅一聽到俊傑個名會黑面
而且其實子維同舅舅都唔知韻如其實係自殺

吳君如 程大嫂

折壽呢個真係

上呀

我以為俗語黎

呢絲但絲

又黎了

人地姓林佢姓羅

我都以為

點解小朋友可以咁搞笑

起身啦 詮勝

笑得好甜

啊騷

反斬

哥哥

係俗語，但你唔明咩意思喎

作呢個原因嘅編劇

點解你會無啦啦嚟咗

我一開頭唔敢係人地面前播lastdance 就係唔想啲人好似雨萱咁窒我

兩個呢幕好似少少忍笑

其實呢度雨萱已經要感動啦

我覺得頭先有一下光漢係笑咗場

香港唔會啦
無人聽新歌既

generation gap又出現

我都唔明

打完機咪join返大家

感動咗啦 但又怕佢係口花花

應該係見到仙個樣太正經所以笑左

係咪因為你哋唔睇舊港產片

呢樣真
俾學長傷完
邊有咁快可以黎下一段

新歌都好難聽

仙嗒住粒糖

唔係既 要揀吓囉

但你會講kam 呢個咁old school 嘅字

我應該係睇電視劇知既

Kam都old school
我成日講

Join左直播了

但係十年前既歌同依家比真係十年前既好聽D...

15位睇緊

歌詞都差好遠..

定你地又講返
kam 真係好舊架喎
我完全唔會用

坐近左

真係，依家既廣東歌詞意境同意思都麻麻哋...

kam好舊咩
kai仲舊

我喺呢到應該唔係最細個幾個但都唔係年紀大個批

愈黎愈接近了
兩個

以後不要叫我學姐

屌
我都唔記得呢個咁mk嘅字了

而家啱音就得....

明明就跟我同年

大陸 cut 左既那個來

kam 一定舊過kai

支那人無m的

笑咗

呢樣真

唔係相反咩

Kam好耐了

又有gap

出賣年齡系列

此外，在中國大陸播出時，亦刪除了部分情節。例如，劇中台詞「你那個來第一天喔？」提及女性月經，也遭刪除。中國大陸觀眾對此表達不滿，諷刺稱「中國女生不配有生理期嗎」，更批評審查制度「禁止人性」

kam 好舊
周星馳果代

真係唔知

一齊啦

你明
kam 應該係老一輩嘅字嚟架
所以我見佢地用我勁出奇

咁呢幕有冇cut到
又提及咗 那個 喎

以前會叫人kam kam地

真的假的

佢地

係 我呀媽都會講

大陸cut咗頭先個個

有

宜家我都會咁用

kam 即係 "那型"

唔一定係HEHE

我完全懷疑人生

無啊

I know

吓 但呢度都算係關鍵嚟
佢地一齊嘅第一日喎
定就咁cut走咗句「你那個來的第一天」

我成日同frd用kam呢個知

我嘅理解係奇奇怪怪嘅人

我依家同frd都會

我地係咪接近

佢指蝗版
我哋睇緊台版

kai 先係吧

多數都係形容 乸型

一齊嗰度係最甜

Kai應該係傻仔吧

哦 咁有

嗱 真係同佢地有gap

Yes

我以為形容啲人好奇怪

係 好近

應該剩係cut走咗句
你那個來的第一天

我理解係傻仔

Same

Kai係傻 有啲on9咁

一直都係依個意思

應該咁講
英文音kam = 係偏女性化
音似‘鉗’ = 係奇奇怪怪

Kai子

要死了

我明啦
我哋講緊兩隻字
你哋講緊前者我哋講緊後者

2隻字都係舊字
一定係

兩隻我都識
後者會用，前者少

無錯！

不要不要

jump了

係
因為我覺得性取向既野
個個有個個自由
我唔會話人kam

兩個都聽過，不過近幾年好似後者出現多d

仲要倒後....

突登返去都救唔到

李子維真係好撚慘

又做完

19人睇緊

下集又要再領便當

有花絮

20 唔計你

20 now

━━━━━┒
┓┏┓┏┓不要！不要！
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

係，細個聽過前者
後者應該係大學用得多？

又係好難既
邊月邊日又唔知 (唔查)

錯過一次之後，回到過去有多次機會，點知都係失敗
依種打擊真係

Thanks for information

我copy波台

平時講嘢有咁多人咩

呢度係咪好似有仙幫光漢補妝？

Mon post

冇
我就做完先入去睇

老柯

你才老柯

佳嬿對耳環係夾？

32 唱片行殺青

我望左好耐
但搵唔到答案

停咗？

但應該係

依集好痴線 又開心又悲劇
係咁穿插

天仁爸爸

做咩

係 所以一路睇笑都未笑完就會喊

最後警告

好上水啦喎你地

小鬼

學長

再重睇就發覺莫嘅人生其實好慘

仙又講粗口

小鬼
見唔到啦
冇得睇啦

雨萱有咩唔好

連玩很大都沒有了

雨萱是最好的

家屬
很熟的朋友

真係不會再出現喺佢面前了...

你睇左未

未

天仁導演真係

我睇咗

兩個個嘴都喊到震晒

聽晚開？

JJ 喊到收唔到聲

派派收唔返d情緒

派派
不要哭啦

導演
好可愛

但你睇左

覺得佢講粗口好好聽 是咪唔正常

俊傑嘅人生慘到所以雨萱寧願犧牲晒同子維嘅一切 都想改變依個悲劇

聽晚 開 我就唔睇住

我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！ 恭喜你快撚D捧紅佢添呀

我會睇幾次

唔係
我地呢度好多人都好想比仙瘋狂鬧同講粗口

謝謝收看

市長夫人的秘密

老妖開唔開埋獅子女

謝謝老妖

如果你會睇就開啦

頭先冇上水個十零個CD ROM你地好出嚟啦喎

嬿窩電視台呈獻

想見你 第10集

若是一個人 第6集

陸判 第4集

謝謝開台

今日完了？

佢聽日翻工呀

一個真係救N個

今日好早

除咗你哋講話好震撼個幕，我未好仔細睇其他幕

嚇親

睇一集？

主席點人數

雨萱韻如生日快樂 1028

生日快樂

你ok我就ok

Okok

獅子女

塊面好平滑但摸到有瘡
真係人都癲

你哋由頭睇？

Po多次twitch link okma

尋日睇咗第一集

咁我加返

韻如雨萱生日快樂！

韻如 生日 快樂

嬿窩電視台呈獻

想見你 第10集

若是一個人 第6集

陸判 第4集

獅子女 第3集

星座愛情獅子女 02

想問用YT 搵咩台既新聞台睇好?

D新聞好似駁黎駁去 唔係係電視直接出果D咁

做咩唔同我地兩個雨萱講

雨萱都生日快樂！

Happy birthday to me and wanyu

三個定四個韻如都生日快樂！

韻如雨萱分唔開

雨萱 韻如
生日快樂

下面個張

又諗起佢阿媽話之前成日都唔記得佢生日
所以當有兩個男仔同佢慶祝生日佢一定好開心
韻如唔好唔開心啦我哋個個都記得你生日㗎啦

yt我揾tvbs
唔係電視出即係點

多謝

走開 我同緊我自己講緊

牛利人條褲

仲有一個韻如架 少左入嚟

哼

咦 呢集我睇咗lu

愛上脷人了嗎

根本仲鐘意人冇曬感覺嘅話 講多句都嫌口臭

脷人很cute

我睇三立果D

睇YT 唔跟佢電視一樣咁出
YT果D 剪黎剪去

yt tvbs係一樣呀

嬲。

OK

白韻如指揮全世界

其實除咗廣告 佢地唔會播出黎之外
都接近一樣

又斬佢

笑死扔咗佢啲嘢

條腰帶

我冇

成日咁大聲窒人
俾我係男人都頂唔順你啦

一日兩次

成日咁大力斬人
俾我.....

紅雨冇斬過你

佢個陣扮對鞋啱著
應該係唔想落人面
尤其係一個啱啱識嘅人

我引事主出黎

變埋老公之後

好憎依個男人

。

啱

開始會係咁搵嘢挑剔人

死小孩嚟了

大紅口紅

阿姨

竟然唔斬我

準備接刀

第一次睇時
好唔慣牛脷人個look

原來雙魚女達達有份拍

係
但我無睇

俐人鍾意咗支mic？

個唇色真係唔掂

支mic?

只係睇過獅子女

嗰個麥可

睇睇下就慣

Michael

12星座都各有一個系列？

你未睇過 唔劇透

不是
1998年 嗰套就係

得5個系列
有你星座

想睇
如果搵番佳嬿做就好

1998年係咩

謝祖武、朱芯儀、王承嫣、李至正

邊個嚟。

《星座愛情系列》是2015年民視推出以星座為主題的系列單元劇。本劇是民視繼1998年《星座女人系列》後，睽違17年推出的以星座為主題的系列單元劇；《星座愛情牡羊女》為首部曲。由星座專家瑪法達監製，民視無線台於2015年2月8日晚上10點首播

都係星座愛情系列

香港人

你唔識好正常

Wtf 韻如有冇睇過

唔知之前仲有

朱芯儀 西利人妻小三

謝祖武 麻辣鮮師夠晒經典
台版gto

97獅子 係 賈靜雯

佢老公係 50歲修老婆個細佬

我都係聽過only

依家真係勁多台灣代購。。。

買過呢間

好食？

香港人啲態度閪撚到

見到姚以緹
又諗起覆活

真！

之前係佳嬿經紀人
依家唔知係咪寬菁姐

好似兩個都係

姚係套戲到都19 仲嚟得切練到做國手咩

細佬 又係 仙既經理人

2019年12月6日 — 柯佳嬿的經紀人是賈靜雯弟弟賈子宸（藝名衛斯理），這次她又和賈靜雯老公修杰楷合作中視、中天電視電影《愛的詐欺犯》

我覺得還好
唔會再去買
間鋪都幾山卡啦

佳嬿同 50歲修個老婆真係好有緣

咁遲啲再試 唔用代購啦

佢同達達都係frd
都係個堆黎

佢依間嘢我一路有科老開
佢唔止一次講香港代購班人

咪係

到時大把機會

利人 收埋咁多嘢唔講

可樂 小朋友的東西

永春同後山埤中間?

記得好似後山埤 再行一段路

我會揀橙汁

明娟

甜

明明佢叫俐人揀五星級郵輪

冇睇過呢套一頭霧水

係

女主角好煩

真 唔知係劇本問題
定真係套戲想表達佢係呢啲bitch

其實有好多時候講嘢唔使咁倔

大麥克
Big mac

婆婆咁矮嘅

不過牛脷性格係咁

Mean到呢

爸爸都演得比你好

佢d假笑

通常對自己最親嘅人先咁 又吼又鬧又倔

（除非出面對住啲佢睇唔順眼嘅人）

其實晧宇好好 起碼佢明 明俐人仲會同佢鬥氣同佢針鋒相對係仲care佢 有時俐人都唔想講嘢去到好盡只係喺最親近嘅人身邊往往冇曬顧慮 把口又唔識收先會咁

佢自己死撐嗰啲位連最親嘅人都未必睇到

雖然唔知咩黎但睇落好好食

好似好食

蕉salt肉排。

佢自己都專登講嘢講到超大聲啦就係想個前夫知佢有仔埋身

好正呀，出奇地好食。

你成日呀活嘅
屋企唔煮飯？

你係常客嚟？

明明大家都仲care對方

都唔算，一時時喇。

拖到後面我呆咗痴撚線 搵水抱

老妖ok嗎
聽日返工洗唔洗宜家訓？

係呀，我無屋企飯食。

你同屋企人都各自食？

哭哭

冇湯飲

繼續？

我瞓完晏教 依家都攰爆了

Yes。
日日食街D野。

自己煮下

無架，咩都無。

好唔健康
自己求其煮啲嘢都好呀

好難既，出街食快好多。

睇完訓了

老妖你在嗎
係咪播住但自己訓咗

我去了刷牙 播緊003

迫害上班族

老妖 你用 YouTube 播緊？

對呀

我睇唔到 佢話地區唔啱 好煩

我訓了
聽晚再同你地睇

懶煮

我轉vpn

唔識煮。。無計，又多野做。

我轉台灣都唔得

早抖了

Bye！

早抖

謝謝～
早抖了～

星座嗰啲語句好似阿媽係女人

係VPN問題吧

好kam

我而家睇10分鐘先，跟住訓。

早抖老妖

唔好咁快睇曬 等埋我地 我地睇到第十啦

得返廿幾分鐘炸，好難再cut開。。

88

我都訓了
各位早抖

goodnight

一日睇5分鐘

韻如

都叫你地睇快D架喇。

笑死
共產小姐

仲有14分鐘。

0.0X

算把啦你
完左佢啦

啱啦
之後你每次都睇5分鐘

等埋我地

好似星期五先開第10集

我唔想咁快完。
大結局係幾正既。

訓喇，你地都早D訓喇。

我聽日應該睇完了。

一日未完一日未知結局

同一個理解

又發惡夢
夢到自己同另一個女仔鐘意上同一個男人，然後個男人好似搖擺不定但其實我知佢係鐘意另一個，對我好只係可憐我。
但我一直唔死心做好多野，結果都係冇用
明明係我識個男人先，明明係我同佢相處時間多啲，點解佢唔係鐘意上我先而係鐘意另一個

我諗起韻如同雨萱
夢黎姐 無事既
你成日都發惡夢 見到都覺得心累

個女仔同男人現實中識唔識？

唔通係尋晚睇完所以發夢夢到？

唔識
夢到識同唔識嘅人嘅機會好隨機
多數都係唔識/我醒返都唔記得個樣

我通常夢到既人都係識既多
不過成日都好無喱頭

但尋晚果集明明好sweet

呢個以前中學會比較多，個陣壓力比較大
讀書忙活動忙仲俾人蝦過一排，成日都夢到血阿意外阿等等

係喎
點解咁嘅

我依家都會成日夢到校園夢
不過我睇解夢 校園夢多數都係好夢黎

我尋晚個夢我係麵包鋪職員
日日都賣麵包俾鐘意嘅個個男人食
間鋪係現實存在，屋企附近嘅某間鋪

邊忽明明都好sad

日式麵包王

夢到自己甩牙呀我又

我諗我應該好鐘意佢先會整野食俾佢食

查下解夢？

甩牙係大壓力

去間野應徵啦快d

屌你老味,大陸《棋靈王》用來做政治宣傳,佐為慶祝香港回歸?!!

想搵個地方鳩叫好耐

我日日都鳩叫

打機個陣？

唔係啦

話說你今朝有無睇？
聽聞 fabinho 都傷？
下場神軒打中堅？

無睇啊 好眼瞓尋日
之前又肺炎 依家又傷哂
點打

其實都係 VVD, Thiago, Matip 大影響少少，其他都唔係話正選；同埋你個三叉戟都狀態好就無事

好過曼聯傷兵唔多同無乜影響，但係蘇 B 成日亂排陣，Van de Beek 都唔知簽返黎做乜

我意思係 van de beek 其實好好，但係蘇 B 唔用，同埋位置上同 Bruno 少少重疊

但無咗Vvd已通搞唔掂
仲要傷哂d cwb
你曼真係成日難完d人又唔用，好曬料
Telles都好勁，希望有得出

尋晚發左校園夢，夢見d同學消失左，但係冇人覺得有問題

琴晚發夢被人追殺 嚇醒咗

VVD 真係勁既
呢個禮拜 weekend 對 west ham 得返 Joe gomez 有無信心？
加上 west ham 依排打得好好
真係千古冤案莫耶斯...
利記宜家令我記起有年曼要用 fletcher + carrick 打中堅幾星期

曼成日剩係亂買人，跟住唔識用
記得對巴黎出 Telles
D 人話曼真係好耐無斬到角球係過 first defender
不過好似後尾傷
所以對車仔後備都無...

應該係小朋友嚟

被小朋友斬得多 日有所思

曼上到下都有排改革，似足早幾年車仔咁，買親都唔係要嘅今年都冇乜睇過，場場出死同一個陣我都識排

揾到嬿窩眾人發惡夢嘅原因

呵番你囉

想點

驚
但我嗰夢條友係周圍咬人
經歷緊喪屍片

我要佳嬿

所以唔關我事架
我動手不動口

睇黎大家都好掛住你

改左幾年都係一堆垃圾
成日話曼城狂買人
自己其實咪又係
衰得過曼城成績好咁多...

換咗領隊先啦
如果唔係名宿比人炒左十世
我同你都一定排得好過蘇 B
仲要成日無 plan B
等到 80 分鐘先換人
就算有美斯 C 朗都幫唔到你啦

所以我今年都好少睇
因為睇完盞激氣

又要爆post